屌你老母喺民居放彈

狗都不如

所有街坊都無裝備
屌你老母個狗屋咁近你唔返

好彩阿姐我走得快
死全家啦警犬！